人類應該同心合力 對曱甴進行大屠殺

最低賤而又唔要面嘅生物
樣衰，無益，多菌，繁殖速度勁過蝗蟲
偏偏對付佢困難重重
物理攻擊走得快，打中又會爆漿
化學攻擊，班仆街居然有抗藥性
深夜時間係人去緊廁所個陣衝出嚟
又會潛伏係車入面，當你揸到上高速公路個陣撲出嚟嚇司機
明明間屋冇食物都會出現
食屎可以生存，唔呼吸幾日又可以生存，仲識咬人
我真係好撚憎曱甴！！！快啲落地獄比火燒！！

無論住係高級住宅，定係舊式唐樓
班賤種都係無處不在
香港人日捱夜捱先至供/租得起一間樓住
你班垃圾淨係識拎著數，就橫行無忌
兩登神寵都叫識得住人地頭幫人捉蟲，知恩圖報又可愛
你班賤種？樣又唔得，又好食懶非，你知唔知醜架？

其實人類世界大戰真係好on9
金仔應該拎啲資源去研究消滅曱甴，而唔係整核彈
只要你發明到屠殺曱甴嘅方法
全世界人民都會睇你頭，叫你一聲金將軍
只要大家目標一致，槍口對正曱甴
世界和平指日可待

澳門打風個陣
最令我深印象嘅係成千上萬嘅曱甴由地底湧上嚟
你睇你班賤種幾冇用
平時就唔敢出嚟，鬼鬼祟祟咁苟且偷生
一打風就衝出嚟驚死，一啲膽量都冇，我呸

有人啱啱俾甲由嚇完

有自殺念頭嘅人，希望你唔好死住
因為有種生物比你更加應該去死
佢哋應該為自己嘅醜陋慚愧
為自己嘅懦弱悲哀
呢種咁冇品嘅生物，先至係最值得死亡
來吧，將你嘅怨恨，悲傷，絕望，統統發洩係曱甴身上！

如果呢個世界有死亡筆記，而且可以滅絕生物物種
「曱甴」，係我絕對會填上嘅兩個字
唔夠就再加上「甲由」，「蟑螂」……
將所有曱甴殺清光！

無益

如果你愛曱甴，我建議你快啲去收養曬佢所有同類去你屋企
地球好危險，唔好放佢哋出嚟

你應該去滅蟲公司番工

痴線

op

滅蟲公司咩蟲都滅，就係唔滅曱甴，掉拿媽

放棄啦，如果

平均分佈先可以發揮到作用
塞晒係屋企有咩用

城市甲由同大自然甲由唔同

青絲痴左線

琴晚發夢喺我屋企有殲滅唔完嘅小強周圍走

先生 冷靜小小先

冷靜啲啦

老鼠重恐怖

冇左小強 食小強既動物會收皮 因為小強而生存既細菌死哂 人類會好撚大鑊